### Topic : Logarithm
Логарифмы - Logaritm asta la ce putere sa ridicat `n` ca sa obtinut asa ceva. De exemplu. `2 la puterea n = 4`. Eaca n sh este logaritm. Cu alte cuvinte trebuie sa gasesshti la ce putere sa ridicat n.